<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Notify Me!</string>
    <string name="title_activity_edit_filter">Editor de Lista</string>
    <string name="editor_app_chooser_title">Elige una aplicación</string>
	<string name="editor_aggressive_description">Allow popups to appear even if your screen is on and unlocked. This might interrupt your workflow, use this option wisely.</string>
    <string name="editor_keywords_title">Filtros de Palabras Claves</string>
    <string name="editor_keywords_description">Las Palabras Claves pueden ser palabras o frases, delimitado por saltos de línea.</string>
    <string name="editor_keywords_blacklist">"Lista Negra - Notificaciones que contienen una de las palabras claves, no son capturadas"</string>
    <string name="editor_keywords_whitelist">"Lista Blanca - Sólo son capturadas las notificaciones que contengan por lo menos una palabra clave"</string>
    <string name="editor_popup_title">Mostrar ventanas emergentes</string>
    <string name="editor_popup_description">Mostrar ventanas emergentes para notificaciones generadas por ésta aplicación.</string>
    <string name="editor_aggressive_title">Ventanas emergentes agresivas</string>
    <string name="editor_expansion_title">Permitir la expansión</string>
    <string name="editor_expansion_description">Permitir la expansión de notificaciones que proporcionan una vista más grande.</string>
    <string name="editor_expanded_title">Expandir por defecto</string>
    <string name="editor_expanded_description">Expandir las notificaciones con una vista más grande tan pronto como su ventana emergente sea desplegada.</string>
    <string name="editor_lightup_title">Iluminar la pantalla</string>
    <string name="editor_lightup_description">Iluminar la pantalla cuando la aplicación genere una notificación.</string>
    <string name="editor_duringcall_title">Notificar durante una llamada</string>
    <string name="editor_duringcall_description">"Permitir el funcionamiento aún cuando se está realizando una llamada. ¡NO lo utilice con su aplicación de Teléfono, ya que puede causar muchos problemas!"</string>
    <string name="editor_menu_apply">Salir guardando los cambios</string>
    <string name="editor_menu_apply0">Salir agregando un item</string>
    <string name="editor_menu_discard">Salir descartando los cambio</string>
    <string name="editor_menu_discard0">Salir descartando el item</string>
    <string name="editor_menu_remove">Quitar item de la lista</string>
    <string name="editor_leave_toast">" Presiona Atrás nuevamente para salir sin guardar. Si es no es su intención, considere hecharle un vistazo al menú de opciones."</string>
    <string name="editor_nonsense_toast1">"Si quieres permitir ninguna acción, deberías más bien salir sin agregar ésta aplicación a la lista."</string>
    <string name="editor_nonsense_toast2">"Si quieres permitir ninguna acción para las notificaciones de ésta aplicación, deberías más bien salir sin agregar ésta aplicación a la lista."</string>
    <string name="title_activity_app_picker">Selector de Aplicaciones</string>
    <string name="app_picker_retrieve">Recuperando la lista de aplicaciones…</string>
    <string name="app_picker_duplicate">Esta aplicación ya se encuentra en la lista.</string>
    <string name="main_remove_title1">Quitar</string>
    <string name="main_remove_title2">¿de la lista?</string>
    <string name="main_remove_ok">Quitar</string>
    <string name="main_remove_cancel">Cancelar</string>
    <string name="main_add_to_list">Agregar una aplicación</string>
    <string name="main_check_checking">"Desconozco si el Servicio de Accesibilidad se está ejecutando, déjame verificar…"</string>
    <string name="main_check_good_message">El Servicio de Accesibilidad se está ejecutando y Notify Me! puede hacer su trabajo.</string>
    <string name="main_check_good_button">"¡Adelante!"</string>
    <string name="main_check_bad_message">Al parecer el Servicio de Accesibilidad no se está ejecutando. Por favor verifica que Notify Me! se encuentra habilitado en los ajustes de Accesibilidad.</string>
    <string name="main_check_bad_message0">"Si sientes como si ya hubieras estado aquí antes, debes estar experimentando un fallo de Android que impide el correcto arranque del Servicio de Accecibilidad. Prueba deshabilitando y habilitando Notify Me! en los ajustes de Accesibilidad."</string>
    <string name="main_check_bad_button">¡Llévame ahí!</string>
    <string name="main_menu_checkaccessibility">Verificar Servicio de Accesibilidad</string>
    <string name="main_menu_popup">Preferencias de Ventanas Emergentes</string>
    <string name="main_menu_popup_background_title">Invertir el color del fondo</string>
    <string name="main_menu_popup_background_description">"Si el color del fondo de las ventanas emergentes hacen ilegible el texto de las notificacones,intenta invirtiendo el color del fondo."</string>
    <string name="main_menu_popup_timeout_title">Tiempo de espera de pantalla personalizado</string>
    <string name="main_menu_popup_timeout_description">Establecer el tiempo de espera para la Luz de Pantalla después de que una ventana emergente la ha iluminado. Si dejas el campo vacio o en 0, el tiempo de espera por defecto del sistema será usado.</string>
	<string name="main_menu_popup_proximity_title">Proximity sensor timeout</string>
	<string name="main_menu_popup_proximity_description">Set a time for how long after a notification arrives , the proximity sensor will keep checking if taken out of pocket. Enter 0 to disable proximity check. Leave blank for default 10sec.</string>
    <string name="main_menu_popup_orientation_title">Bloquear la orientación</string>
    <string name="main_menu_popup_orientation_description">"No cambiar la orientación de las ventanas emergentes cuando el dispositivo se encuentre inclinado."</string>
    <string name="main_menu_popup_interface_title">Interfaz del deslizador</string>
    <string name="main_menu_popup_interface_description">Mostrar un deslizador en lugar de botones para interactuar con las ventanas emergentes.</string>
    <string name="main_menu_popup_color_description">Ajusta el color del fondo del deslizador</string>
    <string name="main_menu_popup_save_button">Guardar</string>
    <string name="main_menu_popup_cancel_button">Cancelar</string>
    <string name="main_menu_help">Ayuda</string>
    <string name="main_menu_help_message">"Ya que estás aquí, por lo menos deberías saber lo que ésta aplicación hace. Para realizar su propósito, necesitas proveer una lista de aplicaciones a las que se les permita el uso de los servicios de Notify Me!. Hazlo agregando (\"Agregar una aplicación\") o quitando (toque largo sobre un item o a travez de su menú de ajustes) aplicaciones hacia/desde la lista. Se accede a los ajustes de un item de la lista simplemente con un toque. Si Notify Me! no hace lo que se supone debería hacer, dirígete al menú de la pantalla principal y comprueba que el Servicio de Accesibildad se está ejecutando."</string>
    <string name="main_menu_help_title">Como usar ésta aplicación</string>
    <string name="main_menu_help_ok_button">Entendido!</string>
    <string name="main_menu_help_question_button">"Si queda una pregunta..."</string>
    <string name="main_menu_about">Sobre ésta aplicación</string>
    <string name="main_menu_about_message">"Una aplicación que mejorar las habilidades de Android™ para mostrar las notificaciones."
Copyright © 2013 Tom Kranz
This program comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY. This is free software, and you are welcome to redistribute it under the conditions of the GPLv3 or (at your option) later versions; visit "<a href="http://www.gnu.org/licenses/">gnu.org/licenses</a>" for details.
Android is a trademark of Google Inc."</string>
    <string name="main_menu_about_title">Sobre Notify Me!</string>
    <string name="main_menu_about_ok_button">Ok, lo bueno</string>
    <string name="notification_view_button">Vista</string>
    <string name="notification_dismiss_button">Descartar</string>
    <string name="notification_collapse_button">Colapsar</string>
    <string name="notification_expand_button">Expandir</string>
    <string name="accessibility_service_description">Habilita éste servicio para usar Notify Me!. De otra manera no va ser capaz de tomar registro de ninguna notificación, lo que la convertiría en una aplicación inservible.</string>
</resources>
